2017重有冇人有聽Pink floyd

小弟我每日都重有聽
Dark side of the moon
Middle
The division Bell
A Monentary Lapse of Reason

無喇，你可能係最後一個聽Pink Floyd嘅人

btw, 係Meddle

好傷心

但Meddle 既Echoes....

Comfortably numb

dark side of the moon,the wall個啲咁撚行,等d 柒頭皮講得啦,我就suggest time

Pink Floyd post 必備comment

Shine on You crazy Diamond, Syd

Dr. Strange 用咗Interstellar Overdrive

Time 係 Dark side of the moon 集碟喎……

syd David Gilmour 作得好有感情同啟發

其實 the final cut 都正，但好似冇乜人鍾意

Echoes真係無得輸

MORE

入黎就係為左睇呢句

個陣睇一聽真係聽到成個人震哂
好撚正

本身好鐘意聽，跟住再聽原子心老母就覺得原子心老母正d

我仲意，不過無咗鳩毛，羅渣水擔正掛名PF的個人大碟

原子心老母有D似淨玩聲跟住mix埋一齊既感覺 echoes成件事完整好多

講起pink floyd ，上個禮拜睇新札師兄聽到入面用time 個intro 黎用BGM，真係當堂嚇左一跳

鐘聲多數都差唔多……唔會既

唔係開頭個鬧鐘聲
係之後嗰段野，但未到鼓入嗰個位